Son instrument, énorme et ancré au sol, est doté de maintes touches pastel provenant du bois des arbres perçait par un réseau de cordes en acier frappé par des marteaux, que les Kuyay, allègres et amicaux, jouent en pressant doucement avec leurs grandes pattes paresseuses.
